2018 dse 窮地區入 諗住點洗誠哥5千？

我諗住買switch

4:2

畀你地重考用